人民日報：要做一個勇敢嘅中國人

做個勇敢中國難民

肺炎死左? 唔怕! 你還有黨

起來！起來！做一個勇敢的中國人

邊個戴 邊個就係鬼

推

要po上微博

Push

耿爽指出，中方一再表達「配戴口罩解決不了任何問題」的立場，但中國從來不會屈服於任何疫病的壓力，雖然肺炎「疫情擴散」，「我們不想病，不願病，但絕不怕病，如果病毒人打到家門口，我們必然會奉陪到底」。

好撚彩我係香港人

痴撚線花式滅國